當年賄絡「游梁」區選𠝹票果條柒頭 鄭永健 出返黎真係做返全職藍絲

當年就咪撚狡辯話自己做緊卧底啦

佢真係condom

呢條撚樣個樣係咪整容失敗?
出街見到，應該好易認